[Telegram]突然有個人add左我去呢個group...

Telegram比人add左入去呢個group
有冇人可以幫手翻譯下佢地講咩

Isis?

樹根哥都出埋

唔知有無人認得我

你死啦

試試水溫先

收皮啦

比人踢左出group

屌一開波就打大佬

我要報仇

反攻中東佬

你copy去google translate下啦

求其入撚左個group
今次決定慢慢黎

佢話唔歡迎我

中東音樂群

呀拉花瓜

香港第一單terrorist attack會唔會係因為你

HK like UK??

乜撚野King Kong

係唔係應該貼返D MUSLIM 咸片俾佢地先正確
同性戀好似係唔得

佢第一句不停重複同一隻字係咪粗口

咪攪鳩人啦

屌

即刻bam我

比原圖同片來好喎

點會冇
個時笑到gapgap 聲

係咪呢，比人撚狗，post啲屌西圖咪算囉

King Kong

強帖留名 俾佢地起到你底人肉炸彈炸鳩你啊

好撚低汁

唔好意思囉

有冇翻譯返佢講咩？

有
佢話唔歡迎我同埋用粗口鬧我

個收皮啦我笑撚左

咁究竟一開始add你入去個陣係講啲咩

有好多長輩圖

做咩玩玩下中東去左玩俄羅斯

strong post leave name

俄佬nice好多

屌你老尾

點樣可以入人gp?

笑撚左出聲

原本就訓
點知睇到king kong笑到我精神哂

呢到有好多group link

但都發現其實有好多外國人唔知香港係邊

連登仔真係... 咁都覺得好玩

緊係認得 笑死我

其實係你比人撚尻左

On9

感覺上俄佬醒過中東佬好多

lm

屌你三更半夜笑撚到肚痛

i know nothing about hong kong

介紹佢地聽燒山

玩還玩 話自己係中國人 住北京啦大佬

邊撚到有

佢叫你話自己係蚛蟈人

我都係

一路都講Hong Kong

就係叫你唔好話自己香港人

放呢張圖比佢地

好撚無聊 搞鳩人做咩

笑到吵醒左屋企人差d俾老母打鳩死

咁撚蠢

玩還玩，咪影衰香港啦

閱讀理解fail

你唔撚尊重人地個宗教都算 仲要扮哂代表咁撚樣 好撚掉架

areare

咁蠢仲想玩鳩人 人哋撚佢就差唔多

唉

影撚衰晒，唔尊重人地宗教唔緊要。咪話自己from Hong Kong 呀大佬。

好柒

Agger

樓主蠢撚過隻豬仲學人玩鳩人

on9 無啦啦走去搞鳩人做咩 好撚無聊

認真 唔好笑

真心蠢...

玩鳩人唔係問題
問題係樓主好撚蠢

笨柒就咪學人玩啦，仲懶醒話自己係香港人，影撚衰晒

其實有咩咁好笑
尊重下人地好嗎？

要翻譯咗先

玩得咁低質

喂 你似係柒撚左喎仲咁開心

盲？